［tg]麻雀約戰活動谷

有意請加入

我地會盡快覆你

無位sd喎

都講唔到野

招打牌家族！！快d入channel 啦！會有人盡快覆你加你入谷！！

招麻雀家族